大家放鬆哂 膠post就上哂熱門行動就無 大家仲以為有空間停？咁就準備入集中營啦

係話緊你呀
而家360度既打壓出哂黎
你諗住縮沙？？？
準備入集中營坐一世啦
另外，你隻mon po狗都係呀
以為共產黨會放過你呢啲港英時代出世既人？
準備同我一齊入營啦

準備打毒針